求援國際，你連罷工嘅決心都無，點幫得落手呀

你班友成日想零成本抗爭，癡心妄想
一日唔無限期罷工，義士都無得罷脫condom 命運
日日喺度吹奏黃色經濟圈，係好勁，但幫唔幫到被捕義士
呀？

對家已經無底線，唔順超就扑，粗口，噴椒，實彈，亂鳩咁拉，拉返去性暴力，你哋日L日喺度好嬲，有L用？

1030屯門擅闖屋邨大堂你無反應，
入東屋台私人地方拉人你無反應
1031亂扑社工你無反應
通街非禮，用下體磨女義士你無反應

睇吓智利啦，人哋後發先至啦，大罷工呀
笑鳩緊你啦 ，又求援國際點點點，你連罷工嘅決心都無，幫都幫唔落啦

係呀，對家係超技術，有禁蒙面法，有防起底
咁又有無法例一定要返工呀，無呀

罷工啦

無錢點抗爭啊

明唔明咩係大罷工

全撚部人罷工癱瘓香港呀

唔洗住唔洗食
乜都要錢無錢點抗爭
唔係好明點解覺得罷工政府就跪低
美國公務員罷工個幾月都無乜影響啦

點解罷工會癱瘓香港？
其實好多野已經自動化

試吓黨鐵，巴士停哂
路又封埋，出街乜都無死城一樣，你估政府捱到好耐？

唔知喎，數嚟聽吓？
即係幾百萬打工仔都係日日扮工？

所以香港人需要自己搞好工會先
加泰都係咁
連唔OT都爭取唔到，點講罷工

點解捱唔到？
私人企業無人返工同政府有乜關係？

發電廠供水排污黨鐵網絡都係自動化

支共係一個殺人政權
會俾你罷工罷課威脅到？

晚晚都有大獲野，香港人都係唔肯罷工，寧願個個禮拜出去鳩嗌然後大逃亡之後手足被打被捕，最撚好笑係有班養家撚，工會撚，無錢點抗爭撚，唔籌備，唔計劃，唔討論就一句無可能ban埋黎，死都唔肯搞多次日頭堵路癱瘓交通被動罷工

每個界別開一個群組？
試下自組民間工會？

收皮啦你 五毛

百分之90既人返緊工, 美帝想出兵都無藉口